希望大家對記者客氣啲

發夢有去現場既都知佢哋咩gear都冇但頭先都行最前影相 又食催淚彈又捱胡椒噴霧 幫大家爭取時間

相反有義士下午做嘢既時候遮佢哋鏡頭就顯得有少少粗暴

遮鏡頭唔係問題
發夢我都會咁做
但希望大家可以客氣少少
加句對唔住都唔係用你好多時間

記者（唔包括CCTVB）永遠都係我哋抗爭者既朋友 對住朋友客氣啲都冇所謂 但對住敵人就記得一定要往死裹打

推

立場哥哥都講左警察都唔敢用手擋鏡頭
你話唔小心用遮擋住就話姐